荃灣獸醫dr george

佢好好，但原來退左休冇做，其他醫生邊個好啲？唔想成日唔同醫生